我夢想有一日，連登左上角個logo可以變返黃色

光復無期

希望巴打快啲夢想成真